★缺乏扑野享樂，男子偷拍裙底補償性慾，終被捕！

38歲裝修工人，聲言因為妻子在3年前產女後對房事興趣大減，他每兩個月才能與妻行房一次，他看鹹書鹹網性慾仍無法得到滿足，遂屢犯下風化案件。他在去年6月才因非禮被判囚後獲釋，10月便又在所住大廈的電梯內，用電話拍攝一名菲傭的裙底照。他於東區法院承認不誠實使用電腦罪，其妻還去信法庭求情指自己應負上責任，裁判官斥責被告：「我唔覺得你太太有錯喎，照你咁講咪所有單身男人都要非禮影裙底去滿足自己？鹹濕係男人嘅天性，但唔可以過社會嘅底線，男女都有慾望，唔係點解啲靚仔男明星會紅，但唔可以因為咁做侵害他人嘅事」。

裁判官還指被告屢做出侵犯女性行為應當判監以示阻嚇，但考慮到他認罪，先將他還押至6月14日，等候其心理及社會服務令報告後判刑。

被告薛家寶，有兩次非禮案底。他承認於去年10月2日在柴灣康翠臺一大廈電梯內，拍攝一名菲傭的裙底照。案情指當日女事主發現被告拍她裙底照，兩日後才向僱主透露報警，閉路電視拍下事發經過，警員看過錄影後，再過兩日在附近商場遇上被告將他拘捕。被告被捕時稱：「我知我走唔甩㗎喇......畀次機會我啦」。

Why not call G

識佢..某知名會員黎....

want free Q

關男明星會紅咩事

搵唔到女好似現實啲

窮撚

個官覺得男明星會紅<-有女fans鍾意<-女有慾望
好似係

一陣游b又嬲

游B會入曬你數

游b請認住低汁會員
老貓再世_

忘記無聊會員
巨乳人妻

老貓再世_老貓再世_老貓再世_老貓再世_老貓再世_

強姦high過Call G好多

佢偷拍

重點在強行/偷呢個位

男女都有慾望，唔係點解啲靚仔男明星會紅

？

完全唔明佢up乜

偷拍菲傭裙底照

魔魔，你引以為鑒呀